啲情緒敏感到撩一撩都會好苦惱

覺得自己好terrible
每當有人對我有啲乜期特就好想佢地快對冇
本身都唔想有 但其實可能無乜特別 可能係我太敏感
但事實上次次都係真係唔係我敏感咁簡單
到底我前世做咗咩錯事先要搞到一個都做唔到朋友

龜頭敏感就去切包皮啦

絲打意思係你唔想人地對你有期望?

isis.

我唔需要切

可以咁講

icac

帽卵煩...真是好憎人煩...

絲打
對人地既睇法敏感又唔係一定係壞事黎架
反而我都好奇想知多少少呢個敏感係點影響到你同朋友

到底講緊乜柒

Aggreen

冇呀 成日人地gut起條尾就知佢想點咁...
跟住唔想就會好煩

我都唔知

解 tg la😭😭

唔想就會好煩?
唔係好明.. 者係你知人地想點, 但係其實自己唔想?

係或者咁講 知道人地想喺我身上得到啲咩

者係你會覺得人地走埋你度, 都係有D目的?
好似人地同你一組, 可能係因為你成績唔錯, 想高D GPA咁..?

硬係覺得人只會喺需要你嘅時候先會要對你好
如果根本冇嘢要喺你身上獲取 或者冇嘢獲取到 就唔會對你好了

john

一樣但人大左您會發現其實咁執著其他人係多鳩餘

但有無啲例外既人呀?
如果成日都咁覺得 都好似幾影響同身邊人既關係